【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

我唔知應該開邊個台先會有人應

大家一齊加油！

光復香港 時代革命！

喂屌咁撚濛嘅！

推呀！！！！！！！！！！！！！！

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

自己on99推

我唔知講咩好 推！！！！！！

幫你推

我唔知應該點做 但推咗先

5000張都唔知點散。。。

大佬們幫幫手

加油

有冇pdf outline左連cropmark版本？
我都想印
多謝巴打

有呀 一陣放俾link俾你
但如果想集會派就最好今日落單 因為打風佢地最快都要星期五先俾到

推呀

推推推推推

冇人提星期五集會？！

琴晚漏夜整架

推

屌打錯 唔撚係聽日 係星期五呀！！！！！！

thanks bro!

pish pish pish

8.5必入 罷工的三個原素

pishpish

pish

希望咁多位義士吉人天相
更加希望呢張卡片冇人需要用到

幫你拎一張

多謝你到時見！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

我當時已經set好指定size 所以我唔知仲需唔需要cropmark 你睇吓咁樣得唔得

巴打好有心 幫推

希望無人用得著

thanks! 後日見到一齊幫手派
大家一齊加油！

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推
8月5號我會罷工

見到絕對會幫手派

多謝你！依家到時散得到5000張啦
錢絕對唔係問題，可以再俾錢印。但大家一定要清楚知道自己權利。

一齊加油！星期五集會到時見！

星期日集會時派啦

我已經加算再加印

Thanks bro

推！ 見到你實會幫你一齊派！

邊個再講9203係好警察我立即

推！
見到實幫手派

多謝你地到時我會毒撚自己一個鳩嗌住先

推！
見到幫手派！

快閃快閃！

組織全民玩快閃！

pushpush

到時幫你手派！

push

推呀推呀

推咗先！！！！

隨身攜帶!!!!多謝巴打

盡少少綿力，有用攞去（可以直接比個pdf eprint印）：

我係老師 我8.2一定同同事一齊到！

一齊加油

仲有電話lockscreen wallpaper版

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推
呢D真係有用

PUSH

已經準備咗五千張
另外出多咗個版本俾和理非 希望星期五印得切

小弟又出錢又出力
巴絲星期五見到小弟就幫手散咁啲卡片走

支持!!!

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

會散到
多謝巴打
星期五見

Push

結果都係散唔哂 已經好落力派
唔緊要！之後啲遊行集會繼續派！